Tutaj tylko napiszę jak sprawić aby DetermiToolkit v0.4 zassał te pliki.

Najlepiej będzie, jeśli repo pobierzesz do katalogu "res" tam gdzie masz DT.
Następnie, utwórz w plik DTConfig.ini w katalogu "res" i napisz w nim:



[DetermiToolkitCFG]


datawin=DYSK:\Pełna\ścieżka\do\twojego\data.win


dialoginsert=1

Powinien od razu zatrybić. Jeśli nie, dogadamy się na maila.
Jak obsługiwać DT to inna para kaloszy, ale idzie łatwo ogarnąć.

Pozdrawiam,
moog